{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012836",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 호텔더힐펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 退室の際には退室点検をお願いします。 また、午後12時から午後5時までは宿の掃除時間なので、必ず時間を守ってください。 他の利用者のために客室と施設をきれいに使用することをお願いします。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌, 放歌, 放歌, 放歌, 最大人数を超える入室は禁止されます。客室内での禁煙をお願いします。 未成年者は保護者の同行なしには宿泊が不可能であり、退室時には飲食物を含むゴミを分離して処理してください。 施設物に対する責任は宿泊客にありますし、貴重品の紛失や施設物の毀損、破損時には宿泊施設の運営者にお知らせください。 ペットはお連れいただけませんので、ご了承ください。また、宿のご利用の際には注意事項をしっかり守ってください。 予約およびご利用の際は、詳細をよくご確認の上、予約が重複しないようご注意ください。 また、予約の変更やキャンセルが必要な場合はカスタマーセンターにご連絡いただく必要があり、単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が発生することがあります。 追加人数料金は当日現地にて決済していただく必要があり、最大人数を超えて入室することはできません。 入室が遅くなる場合は、事前に連絡してお知らせください。 また、業者の物品破損や紛失時には業者が基準で弁償しなければなりません。 ペット連れの場合は、入室制限がある場合がありますので、ご注意ください。 当日予約後、当日ご利用する場合にはご利用いただけないことがありますので、事前確認が必要であり、保護者の同伴無しの未成年者の場合は入室及び払い戻しができません。 事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができず、付帯施設やアメニティは状況によって変動することがあります。 最後に、宿泊施設のイメージが実際と異なる場合がありますので、ご注意ください。 予約特典としてはIPTVとWiFiの使用および常備薬と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "退室の際には何をしなければなりませんか？",
            "answer": "退室の際には退室点検をお願いします。"
        },
        {
            "question": "午後12時から午後5時までの間には何が行われますか？",
            "answer": "午後12時から午後5時までは宿の掃除時間です。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌、最大人数を超える入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での禁煙のルールはありますか？",
            "answer": "はい、客室内での禁煙をお願いしています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行なしには宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿に持ち込めますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお連れいただけません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "宿泊客に施設物に対する責任があります。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセル料はありますか？",
            "answer": "単純な心変わりやお客様の都合によるキャンセルの場合はキャンセル料が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数料金はいつ支払いますか？",
            "answer": "追加人数料金は当日現地で決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "入室が遅くなる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室が遅くなる場合は事前に連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペット連れの場合は何か制限がありますか？",
            "answer": "ペット連れの場合は入室制限がある場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "保護者の同伴無しの未成年者は入室できますか？",
            "answer": "保護者の同伴無しの未成年者は入室及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "予約をキャンセルした場合の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "事前予約キャンセルなしに使用しなかった予約の件は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてはIPTVとWiFiの使用および常備薬と駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 629,
        "QA": 519
    }
}